建議將禮賓府改做染病醫護人員的隔離中心

希望可以盡一點心意，比個好環境佢哋休息一下及接受醫治

支持，其實政總都唔錯，
重有各警員宿舍，
入境事務處大樓，
訓練大樓等等。

其實黃竹坑警察訓練學校都唔錯，環境空曠清幽

柒婆成日叫地區人士唔好反對，希望佢都唔好反對